====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elle n ' est bien sûr pas la seule responsable , mais elle a à assumer une évolution de la théorie architecturale qui , par exemple , a vu au début du XXe siècle l ' épaisseur des façades passer de plusieurs dizaines de centimètres à quelques millimètres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

